覺唔覺得屌黑警做黑社會好撚on9？班黑警係唔會驚架

即係咁，好多街坊見示威者屌黑警做黑社會，都唔知做乜鳩？

而你地每次屌黑警係黑社會佢地都無乜反應，但你一屌佢係黑警屌佢係過街老鼠，佢哋就好似癲撚左咁追人黎咬，即係佢地真係好憎人話佢係黑警同過街老鼠架。

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

覺，仲有721831個句
呢堆垃圾根本唔覺得自己有錯
嗌黎做咩
直接叫佢地去自殺仲好

叫 你老婆比人屌，做雞，同人3P 都得

覺

我記得有隻黑警頭好撚嬲跳出黎屌話比人叫黑警係全世界最大的大話，個樣幾撚嬲，即係講對了，
同埋屌佢地係過街老鼠因爲係事實黎，好多香港人同街坊都咁諗

應該叫佢地食屎狗

叫佢地做中共走狗/港共走狗

聽聞
如果要激嬲佢地一定係攻擊佢無朋友 俾人睇唔起
攻擊佢老婆3p 佢個仔俾人睇唔起
佢地當自己衛護治安 靠向中國就叫佢地全家返大陸

黑警返大陸 全家大灣區

過街老鼠入屋好多，就好似黑警藍屍叫曱甴咁，都係矮化對方摧毁敵人信心，所以我地都應該習慣下叫黑警同藍屍做過街老鼠，心理戰黎。

奶共狗臭黑警之類啦

一句過街老鼠死黑警概括哂啦

我認為叫咩都好，唔攻擊佢哋都唔會驚，不過可以叫佢哋做曱甴屎

我而家正式宣布不分和勇，大家都係革命義士

曱甴屎咁同佢地叫我地做曱甴有乜分別？
屌班垃圾做過街老鼠簡單易明最緊要係事實好多香港人都認同

黑警 死全家
14年叫到依家

不過有道德撚覺得咒人死全家好黑心，所以好少人跟叫

過街老鼠簡單直接好多

你講乜撚野

唱肥媽個堆仲on9

認同，過街老鼠佢地會嬲 因為講緊事實

呢D口號會係黑警腦入面係咁repeat, 搞撚到佢地精神錯亂, 思覺失調

我見過有人屌佢地係過街老鼠，佢哋好似癲撚左啦衝去拉人

i dont think so

如果你明白黑警藍屍奶共傳媒點解要夾埋叫對家做曱甴，你就會明，心理戰黎但好有用。

所以回敬黑警藍屍做過街老鼠係必不可少的心理戰

叫清算會否好些
老少皆宜

你記唔記得有隻黑警頭屌哂鬼係傳媒面對屌話有人叫佢地係黑警係全世界最大的大話呀？
唔介意？你話啦？

唔通講我愛你咩

就等於黑警藍屍奶共傳媒叫對家做曱曱一樣，對家會痛嗎？但點解要咁做？我上面講左

老婆個句真係禁語
次次聽到都準備跑

但好難一齊叫哂成句咁長，同埋街坊都唔會咁叫啦，

過街老鼠死番狗屋啦

依句殺傷力大D

但係唔入屋，普通街坊唔會咁屌，當然唔反對啦

覺

一路都覺得要叫佢地罪犯

罪犯
罪犯
罪犯

即係咁，你叫個黑社會紋身佬做黑社會佢會唔會嬲？

我地屌完佢之後 班狗就發惡係咁捉走班手足 唔係幫班狗洗白 但係屌完佢地之後反而令我地輸人 倒不如將時間花喺set road block 整魔法

係，屌班仆街「過街老鼠」、「你老婆比人屌」，好多時都會發癲
另外觀察到「死全家」既效果次之
「黑社會」幾乎0效果

一早講咗唔好再叫黑社會
叫過街老鼠/狗閪啦 要學習义雞飯呀叔嘅屌狗精神

近乎弱智
但叫黎自high又唔阻人就由鳩佢地

食屎狗夠順口
一路行一路叫 食屎狗 食屎狗

因為佢地唔覺得黑社會係負面，因為佢地同班黑社會好fd，甚至有狗係黑社會，所以你屌佢係黑社會班狗唔覺有乜問題。

叫佢哋做condom仔
佢哋會即刻定格之後鬧人
可能要諗陣condom係咩
叫黑社會搞到佢哋以為自己好型咁 不了

係茶記個大叔？不過d狗好睇心情，佢要捉你就捉你